黎智英助手 公開炮轟《南華早報》親共

有《南華早報》記者炮轟Donald Trump

黎智英助手+共和黨成員Mark Simon則反駛指《南華早報》親共

Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員. (佢好支持Donald Trump)

Mark Simon曾經係共和黨海外組織的高層. (共和黨海外組織, 以前叫Republicans Abroad, 而家叫Republicans Overseas)

In Hong Kong, Republicans Abroad is getting daily inquiries from the 50,000-strong U.S. expatriate community, vice chairman Mark Simon said. Bush's narrow victory over Al Gore in 2000 has driven home the message that every vote matters, he said.

個Rachel Leung以前做過cctvb，佢老公又係前cctvb記者，親共好合理

民選出嚟既唔批評得？ Amazing

淘寶日報

點樣先入到美國共和黨?